想知有冇人鍾意我依type男仔。。。

總結左幾個我覺得自己奇怪嘅點 想知女生們點睇
唔太鍾意影相 風景食物ok 但影自己尤其自拍就麻麻啦 所以我都唔點用ig嗰啲
同異性一齊會有啲驚青同唔自然 就算完全冇諗法 極容易怕羞臉紅 係完全控制唔到
之前拍拖都係完全以女朋友為先 佢話咩就咩 食咩做咩我都係聽佢意見 唔夠膽呷醋唔敢嬲佢 （我諗係其中一個原因佢會厭左我掛
好多香港男仔會做嘅嘢我都唔做 追星啊 周圍去熱門地方打卡啊 等等都唔多做
我係咪好奇怪

睇黎毒撚係冇人會鍾意嘅

55

同隔離po一模一樣
乜香港男仔會追星咩

你講到咁內向又係點溝到女？

矛女

之前嗰個呢

揾返個同你咁上下嘅女咪得

A0牙清

冇 社交圈子冇女 堅毒

"之前拍拖都係完全以女朋友為先"
A0?

成個post都係copy隔離個post
不過內容大致一樣 毒撚一枚

冇話冇仔

追咩星打咩卡？我見到身邊d兄弟係咁即刻開聲屌柒佢戇鳩

屌咁你開乜撚野po呀